{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 비자림빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や施設を利用する際に発生する毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式を禁止し、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 客室は禁煙で駐車が可能です。 客室ごとにジェット機をご利用いただけます。 時間制限はなく、入浴剤は使用できません。 バーベキューを楽しむために別途料金があり、炭も提供されます。 児童および乳児を同伴する場合は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設を利用する際に発生する毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式を禁止し、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにジェット機を利用できますか？",
            "answer": "客室ごとにジェット機をご利用いただけます。時間制限はなく、入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむために別途料金があり、炭も提供されます。"
        },
        {
            "question": "児童や乳児を同伴する場合は何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "児童および乳児を同伴する場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 736
    }
}